[鋼琴]一人一首慢嘅華語歌

幾年冇彈過鋼琴 想搵隻歌練下
但想搵啲慢同簡單啲嘅歌

遠在咫尺

過客別墅
天真有邪
好好
殘酷月光

保留- 郭頂